中文咁差 點做官媒呀？

衷心